有冇人知我架車咩事

平時泊露天，所以一直有用車com com車，架車一直相安無事，上星期出車一打開車com準備出車就見到車頭蓋咁，以為水氣曬下冇事，點知過左成個星期都仲係咁，唔係要噴過個頭com瓜 無啦啦咁樣好無辜

甩漆?

我都唔知呀，一路都好地地，上星期係咁落狗屎，搞到車com都濕濕地，打開車com見到有水漬，乾左都仲係咁

摸落去係好光滑嫁，似漆入面有「空」咁，灰白左

你講緊白色一點點？

二手車？

灰灰白白果幾達wo, 好大達

2手呀，揸左4個月啦，一路冇問題

睇到，以為係反光

九成九翻噴噴得唔好

唔太清楚

搵上手問下係唔係翻噴過，不過多數都係

問過個車房fd 佢話都係似係水氣，叫我打油蠟打耐d試下，如果要噴話個頭com就喊出黎，冇啦啦又5，6千

係水氣
ＢＴＷ噴過邊洗５，６千

巴打知唔知點搞？搵車房搞，你有相熟車房噴好平？追色靚唔靚？

車com遲早都會噴過嫁啦，好多石仔子彈痕，但要儲下錢先慢慢搞，依家有冇應急方法救到？

由佢咪得囉 又唔覺眼

Scirocco 1.4?

試吓拋光打蠟

好覺眼wo, 完美主義者，加錫車人士

你留ＴＧ我ＡＤＤ你

拍露天 要包住架車

咁都睇得出 比錢車房搞貴唔貴？ 我未試過自己打蠟，做左鍍膜，諗住一年後再做多次鍍膜

有用車com包住架長期

Line/ wtsapp? 冇tg

有幾難睇

咁算啦

新車接返黎連打蠟鍍膜都唔做
鍚車就學下野 搵下點可以ＫＥＥＰ到車靚啦

依家download lo

你會唔會連油都未換過嫁

問左，原廠油黎，冇噴過，驗過車

咪做左鍍膜，我咪唔打蠟

消耗品換晒啦

點解鍍膜前唔打蠟

咁都好Ｄ

噴油1200-1500搞掂啦

邊到???追到一樣色?

DOWN左TG了

點pm你？

好多地方都係

無ＰＭ
直接放出黎

我覺得係 clean coat 出事，試吓去打蠟鋪車下啦

完美主義就唔會買二手車啦，亂咁濫用D名稱

終於有人屌

好易睇姐，睇棧燈就認到啦
係唔知會係1.4定2.0

又唔打蠟又用車冚 但聲稱愛車人士

錫車點解泊露天 ？

包膜啦

有機會係冷氣水黎 去洗車鋪俾人睇 可能用d 野會卒得甩

問左好多間要$2500 WO

泊露天唔用車COM, 中晒雀屎先叫錫車??

住村屋

淘寶個帳篷好過

用車冚車一定花 要錫車寧願洗多兩次車
都好過用車冚是常識吧

姐係咁, 如果鍍左膜仲要咁密打蠟, 咁我鍍黎做咩?

就係知點睇1.4 2.0 定R LO, 我又冇SHOW對霧燈出黎

完美主義點解唔買得2手車? 慢慢睇, 睇岩QUALITY好先買唔得?

1.4 冇凸透鏡

要打左蠟先鍍膜嫁喎
加上鍍膜後 架車其實好洗好多

新手車主唔識咪上黎問
你地成班就插人點解乜都唔做
泊露天可能都係迫不得以
我搵車位都搵唔到被迫泊街
唔通要泊到格離村
咁不如唔好買車
我都想有室內車場

噴得唔好 就係咁簡單

終於有巴打講下人話, 我唔錫車就咩都唔做由佢啦下話, 平時要返工, 一放假又即刻洗車

我Ｐ左３個月
牌齡少過樓主
仲要２個月前先開始學車既知識

我P牌先第4個月SOSAD

P牌4個月揸樹蛙

Yup

好撚井底之蛙，首先錫車一定唔會泊露天先。仲話自己完美主義，笑撚死人咩

ok當你冇行揀，都唔會落車冚啦

好嘞，又唔打臘而家燒咗浸叻架，俾我就虛心啲睇下巴打意見啦，仲要串串貢

都未記得講佢話噴頭冚要5 6千

1.4 $1-1.2 1KM, 又唔係拎黎跑, 個樣又唔薯WHY NOT?

之前問過有間咁報我照咁答又要屌牙, 我開車房既咩

好好地上黎問, 冇啦啦屌勁我話我串? 你有比意見咩, 正係識屌
我都見到有好幾位巴打好人答我試下去比人車臘, 你比咩先??意見就係屌, 然後就解決到係咪?

On9

巴打你放心
呢d水汽係會散既
我另外架車都係露天加冚
落完雨後都係咁
個面積大你幾陪
但係你一兩個星期後陽光好天一曬就冇
信我
你衣家卒唔甩架啦

都痴撚線既

我部車都係咁
我部車就c柱對上一笪仔
笪野唔係喺面
係喺力架下面，打完蠟都冇用
用車冚加落雨似係原因

係呀巴打, 今日呀媽放假仲特登叫佢打開個COM曬下太陽幾粒鐘試下, 佢話冇散到, 因為睇天氣好似WEEKEND又再落雨

終於遇到相同苦主, 巴打最後都係曬下佢?? 因為我都GOOGLE過下都係話曬下OK, 好似岩岩位巴打咁講

橫掂都係
叫呀媽買過部囉

晒左幾個月，完全冇分別
宜家打層黑蠟打底，面頭補層reload冇咁明顯就算

最近有無用過噴臘/水鍍膜？

我用左reload之後咁

自己儲錢買架, 咁大個人仲問屋企人

冇呀

完美主義又買二手

錫車 但泊露天

其實點解完美主義唔買得2手？
個個人都有錢買全新？
我買架好新淨嘅2手車番黎再好好錫佢就唔可以係完美主義？

成班好on9 錫車同泊露天有乜直接關係
泊露天好多時都係地點問題無得揀 有得揀就唔露天啦 係咁捉住人話錫車但係泊露天黎講都on99
我又唔覺得樓主有幾串 人地根本一開始就好地地咁問

老實講做咗鍍膜就有佢日曬雨淋，車 com 唔用都得，有時係質地問題，或者曬到溶咗你又唔知

咩都唔用日曬雨淋反而冇事

我已經買隻防紫外線聲稱防水既，質地都厚身小小，我都唔想咁 ，如果係外國撚有私家有蓋車房仔泊車幾正

始終要返工，冇得日日洗車，我試過唔用com即中4篤屎，落雨又酸雨，冇得即刻沖水沖車，拿住架車，又大塵咪用com

住新界北返工返港島冇揸車返工，假日車

樓主唔使擔心，過一輪晒下就無事，用車 cum 打風落雨其實仲傷，最好打鍍膜啦。

呢度鍚車定義要首先自己有間house 再有個私家車房 最好可以地底 唔會因為曬間屋整熱個車房

點解有呢d 之前我答左 信唔信由得你

如果真的曬兩曬退到既 你估個冚行車熱d定係太陽曬既熱力勁d

諗點補下唔覺眼 如果唔介意冇乜所謂

做左鍍膜就唔使 kum 啦

鍍膜咪就防哩啲囉

你做咩鍍膜呀？ 水鍍膜好雞咋

咁睇黎要噴過油焗油了，噴完再做多次鍍膜，真係要5千落樓了

唔com次次出車前都要洗一次車lo wo，好大塵，勁污

Fb 千零二千蚊果d鍍膜套餐，會幫你洗車洗鈴打蠟再上鍍膜